食代餐平均一個月減2kg, 有冇巴絲食跟

食左三個月
減6kg
冇運動
代兩餐

食乜代餐？

淘寶買

159?

我就咁食少啲立習野 幾日都瘦1kg喇

咩叫代餐 可唔可以詳細啲講

仲要係淘寶..

幾錢
食whole food減肥又天然又健康又飽肚

注意下飲食好飲減得重快喎

1個月先2KG

其實食代餐一個月減2kg好少
照返正常方法減肥啦
代餐無人mon住好易營養不良

代餐本來易反彈已經講到口都臭，
你本身食少左野，咁點會唔瘦？
但係代兩餐咁多食左三個月先瘦得果6kg都幾唔掂。
又唔想做運動又想瘦本身已經唔好，
咪教壞人！

食泥

咩牌子 有興趣

留名